接受現實真係好難

終於肯定到